Перед выпуском релиза нужно выполнить операции по следующему чек-листу:
- Изменить номер версии в методе Версия() модуля обработки xddTestRunner.epf
- Изменить номер версии в методе Версия() модуля обработки Plugins\СериализаторMXL.epf
- Изменить номер версии в метаданных конфигурации для 8.2 и 8.3
- Сохранить конфигурацию с новым номером версии в файл Tests\TestConfig.cf
- Сохранить конфигурацию с новым номером версии в файл Tests\TestConfig-no-modal.cf, предварительно открыв базу в режиме 8.3
- Выполнить все тесты из папки Tests. Ошибок быть не должно.
- Описать все изменения версии в файле history.txt
- Убедиться, что в задачах/issues на Гитхабе для нового релиза/milestone не осталось невыполненных задач.
- Если все-таки есть незавершенные задачи, их нужно перенести из нового релиза/milestone в следующий релиз.